正式宣布重建各區連儂牆、airdrop文宣大法

當久違一次有不反嘅遊行，大家都想食住區選大勝個勢，期待總人數能夠突可破以前時，而民陣宣布人數為80萬
相信大家都打咗個突
已經有不反，人數都咁少，咁以後仲邊有機會 同埋 可能 超越100萬人？

假如結果係真，即係大家做唔夠，即刻檢討
先講講8月搭黨鐵係會收到airdrop文宣，但好耐都冇收到過
我自己果區人數不少，後生仔都不少，但連儂隧道已經爛咗兩三條，好耐都冇咩點修補

民意一直有，甚至俾69 616 818高企、 穩重，點解人數反而下滑
我唯一諗到嘅係，好多中年、老年手足係透過以上渠道接收資訊
連登方面，記得當時我喺外地mon住，69 616 前幾日，係幾乎每個post都係相關post，建議、檢討、戰術、鼓勵、志氣post
但128 好明顯唔夠，撇除三毛搗亂，都係唔夠，所以大家要繼續俾火

推呢個

講下同以往遊行經驗比較

今日我6點半行到灣仔，揸mic果位仲話「一定過69，過唔過到616嘅200萬人要靠大家」
我自己呢兩次因為喺外地而出席唔到，所以比較唔到
但818我係有去到

記得當時喺天后站塞咗30分鐘先上到地面，然後又塞30分鐘先開始行
之後就係一直慢慢行到灣仔食嘢
食完出番去大街已經好疏落，疏到跑都可以，完全暢通無阻去到中環

但今次淨係sogo個位都塞兩個鐘，過咗sogo 後大家都係慢慢一步步行，去中環嘅過程身邊都充滿人，某d位直程會塞住咗，全程連大步行都做唔到
然後民陣話人數唔及818之餘，竟然得80萬，真係誇張咗d

跟住我追post，發現好多巴打話好多人打尖，唔由維園入，所以唔計
以後大家識做唔好再打尖，唔夠100萬人嘅數據真係好樣衰

係 要入維園

重建 連儂牆！

今次唔完美
但我哋未撚完
唔好因為一次少失誤 而放棄
繼續行落去啊 香港人

121 素人吹雞有40萬人，全程輕鬆快步行，科學館行到黃埔，一個鐘唔使
128 民陣吹雞得80萬人，全程慢步行+塞死，天后行到中環，用咗4個鐘
真係笑話

前一晚大數據話得80萬人
我覺得得啖笑
但一直諗唔通點解黑警會批128不反
依家明晒
因為黑警同樣用大據數預測到相類似結果
然後可以話示威者降溫 市民頂唔順示威者 乜乜柒柒
所以先批
大數據的確好準
我地要再努力文宣
令到黑警唔批不反，原因係驚我地過一百二百萬人，令佢地出醜，令國際間熱議
都好過黑警用大數據預測遊行人數少，然後批不反，目的在於嘲笑、屈我地降溫，令國際誤信

啱啱港共即刻出黎打飛機，我地中晒伏
大家以後要做多d
連登黎講128講真係俾最近兩三個月係做得多
但遠唔夠6月

airdrop好似少左人收，利申一直都有做

Push

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務

要

推

要再勤力啲呀大家

文宣少左係真